{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Bem-vindo \u00e0 sua Documenta\u00e7\u00e3o de Estudos","text":"<p>Este \u00e9 o seu espa\u00e7o para organizar e acompanhar os estudos para o concurso do TSE - T\u00e9cnico Judici\u00e1rio - Programa\u00e7\u00e3o de Sistemas.</p>"},{"location":"banco_dados/","title":"TSE - Banco de Dados","text":""},{"location":"banco_dados/#conteudo-programatico","title":"Conte\u00fado Program\u00e1tico:","text":"<ul> <li>Modelagem de Dados</li> <li>SQL</li> <li>NoSQL</li> </ul>"},{"location":"concurso/","title":"TSE - T\u00e9cnico Judici\u00e1rio","text":""},{"location":"concurso/#criterios-de-avaliacao","title":"Crit\u00e9rios de Avalia\u00e7\u00e3o","text":"A nota em cada prova objetiva ser\u00e1 igual \u00e0 soma das notas obtidas em todos os itens que a comp\u00f5em. A nota final nas provas objetivas (NFPO) ser\u00e1        calculada por meio da seguinte f\u00f3rmula: NFPO = NP1 + NP2 <ul> <li>NP1: Nota na prova de conhecimentos b\u00e1sicos (P1)</li> <li>NP2: Nota na prova de conhecimentos espec\u00edficos (P2)</li> </ul>"},{"location":"concurso/#criterios-de-eliminacao","title":"Crit\u00e9rios de Elimina\u00e7\u00e3o","text":"Ser\u00e1 reprovado nas provas objetivas e eliminado do concurso p\u00fablico o candidato que se enquadrar em pelo menos um dos itens a seguir: <ul> <li>a) Obtiver NP1 &lt; 10,00 pontos</li> <li>b) Obtiver NP2 &lt; 40,00 pontos</li> <li>c) Obtiver NFPO &lt; 55,00 pontos</li> </ul>"},{"location":"concurso/#provas-objetivas","title":"Provas Objetivas","text":""},{"location":"concurso/#p1-objetiva-de-conhecimentos-basicos","title":"(P1) Objetiva de Conhecimentos B\u00e1sicos","text":"<ul> <li>Quantidade de Quest\u00f5es: 50</li> <li>Pontua\u00e7\u00e3o por Quest\u00e3o Certa: 1,00 ponto</li> <li>Pontua\u00e7\u00e3o por Quest\u00e3o Errada: -1,00 ponto</li> </ul> <p>Disciplinas Avaliadas:</p> <ol> <li>TSE - L\u00edngua Portuguesa</li> <li>TSE - Direito Administrativo</li> </ol>"},{"location":"concurso/#p2-objetiva-de-conhecimentos-especificos","title":"(P2) Objetiva de Conhecimentos Espec\u00edficos","text":"<ul> <li>Quantidade de Quest\u00f5es: 70</li> <li>Pontua\u00e7\u00e3o por Quest\u00e3o Certa: 2,00 pontos</li> <li>Pontua\u00e7\u00e3o por Quest\u00e3o Errada: -2,00 pontos</li> </ul> Disciplinas Avaliadas: <ol> <li>TSE - Programa\u00e7\u00e3o de Sistemas</li> <li>TSE - Bancos de Dados</li> <li>TSE - L\u00edngua Inglesa</li> </ol>"},{"location":"direito_administrativo/","title":"TSE - No\u00e7\u00f5es de Direito Administrativo","text":""},{"location":"direito_administrativo/#conteudo-programatico","title":"Conte\u00fado Program\u00e1tico:","text":"<ul> <li> No\u00e7\u00f5es de organiza\u00e7\u00e3o administrativa</li> <li> Centraliza\u00e7\u00e3o, descentraliza\u00e7\u00e3o, concentra\u00e7\u00e3o e desconcentra\u00e7\u00e3o</li> <li> Administra\u00e7\u00e3o direta e indireta</li> <li> Autarquias, funda\u00e7\u00f5es, empresas p\u00fablicas e sociedades de economia mista</li> <li> Ato administrativo<ul> <li> Conceito, requisitos, atributos, classifica\u00e7\u00e3o e esp\u00e9cies</li> </ul> </li> <li> Agentes p\u00fablicos</li> <li> Legisla\u00e7\u00e3o pertinente<ul> <li> Disposi\u00e7\u00f5es constitucionais aplic\u00e1veis</li> <li> Disposi\u00e7\u00f5es doutrin\u00e1rias</li> </ul> </li> <li> Conceito</li> <li> Esp\u00e9cies</li> <li> Cargo, emprego e fun\u00e7\u00e3o p\u00fablica</li> <li> Poderes administrativos<ul> <li> Hier\u00e1rquico, disciplinar, regulamentar e de pol\u00edcia</li> <li> Uso e abuso do poder</li> </ul> </li> <li> Licita\u00e7\u00e3o<ul> <li> Princ\u00edpios</li> <li> Contrata\u00e7\u00e3o direta: dispensa e inexigibilidade</li> <li> Modalidades</li> <li> Tipos</li> <li> Procedimento</li> </ul> </li> <li> Controle da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica<ul> <li> Controle exercido pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica</li> <li> Controle judicial</li> <li> Controle legislativo</li> </ul> </li> <li> Responsabilidade civil do Estado<ul> <li> Responsabilidade civil do Estado no direito brasileiro</li> <li> Responsabilidade por ato comissivo do Estado</li> <li> Responsabilidade por omiss\u00e3o do Estado</li> <li> Requisitos para a demonstra\u00e7\u00e3o da responsabilidade do Estado</li> <li> Causas excludentes e atenuantes da responsabilidade do Estado</li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"ingles/","title":"TSE - L\u00edngua Inglesa","text":""},{"location":"ingles/#conteudo-programatico","title":"Conte\u00fado Program\u00e1tico:","text":"<ul> <li>Leitura e Compreens\u00e3o de Texto</li> <li>Gram\u00e1tica</li> <li>Vocabul\u00e1rio</li> </ul>"},{"location":"portugues/","title":"TSE - L\u00edngua Portuguesa","text":""},{"location":"portugues/#conteudo-programatico","title":"Conte\u00fado Program\u00e1tico:","text":"<ul> <li> Compreens\u00e3o e interpreta\u00e7\u00e3o de textos de g\u00eaneros variados</li> <li> Reconhecimento de tipos e g\u00eaneros textuais</li> <li> Dom\u00ednio da ortografia oficial</li> <li> Dom\u00ednio dos mecanismos de coes\u00e3o textual<ul> <li> Emprego de elementos de referencia\u00e7\u00e3o, substitui\u00e7\u00e3o e repeti\u00e7\u00e3o, de conectores e de outros elementos de sequencia\u00e7\u00e3o textual</li> <li> Emprego de tempos e modos verbais</li> </ul> </li> <li> Dom\u00ednio da estrutura morfossint\u00e1tica do per\u00edodo<ul> <li> Emprego das classes de palavras</li> <li> Rela\u00e7\u00f5es de coordena\u00e7\u00e3o entre ora\u00e7\u00f5es e entre termos da ora\u00e7\u00e3o</li> <li> Rela\u00e7\u00f5es de subordina\u00e7\u00e3o entre ora\u00e7\u00f5es e entre termos da ora\u00e7\u00e3o</li> <li> Emprego dos sinais de pontua\u00e7\u00e3o</li> <li> Concord\u00e2ncia verbal e nominal</li> <li> Reg\u00eancia verbal e nominal</li> <li> Emprego do sinal indicativo de crase</li> <li> Coloca\u00e7\u00e3o dos pronomes \u00e1tonos</li> </ul> </li> <li> Reescrita de frases e par\u00e1grafos do texto<ul> <li> Significa\u00e7\u00e3o das palavras</li> <li> Substitui\u00e7\u00e3o de palavras ou de trechos de texto</li> <li> Reorganiza\u00e7\u00e3o da estrutura de ora\u00e7\u00f5es e de per\u00edodos do texto</li> <li> Reescrita de textos de diferentes g\u00eaneros e n\u00edveis de formalidade</li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"programacao_sistemas/","title":"TSE - Programa\u00e7\u00e3o de Sistemas","text":""},{"location":"programacao_sistemas/#conteudo-programatico","title":"Conte\u00fado Program\u00e1tico:","text":"<ul> <li>Estruturas de Dados</li> <li>Algoritmos</li> <li>Linguagens de Programa\u00e7\u00e3o</li> </ul>"},{"location":"time_management/","title":"Gerenciador de Estudos","text":""},{"location":"time_management/#progresso-das-materias","title":"Progresso das Mat\u00e9rias","text":"Mat\u00e9ria Horas Estudadas Meta de Horas Portugu\u00eas 0 30 Ingl\u00eas 0 20 Direito Administrativo 0 25 Programa\u00e7\u00e3o de Sistemas 0 40 Banco de Dados 0 30"},{"location":"time_management/#insira-os-dados","title":"Insira os Dados","text":"Mat\u00e9ria: Portugu\u00eas Ingl\u00eas Direito Administrativo Programa\u00e7\u00e3o de Sistemas Banco de Dados Horas Estudadas: Adicionar ao Gr\u00e1fico"},{"location":"time_management/#semana-atual","title":"Semana Atual:","text":""},{"location":"time_management/#horas-trabalhadas-da-semana","title":"Horas Trabalhadas da Semana","text":"Mat\u00e9ria Horas Estudadas"}]}